# README

L'utilisation de bootstrap :
```
Bootstrap(app)
```

permet d'importer dyamiquemet un dossier template bootstrap/...
contenant des block jinja content, navbar, scripts, ...prêt pour bootstrap

## SOURCES

https://pythonhosted.org/Flask-Bootstrap/basic-usage.html
